無證漢倒斃獅山崖邊

無證漢倒斃獅山崖邊

【明報專訊】一名身上無身分證明文件的男子，昨午被發現倒臥獅子山一處崖邊，當時已無生命迹象，其後證實死亡，警方不排除他是墮崖死亡，死因有待驗屍確定。

昨午約3時半，警方接獲行山客報案，稱發現一名男子昏迷倒臥獅子山一處崖邊，該處距離「獅子頭」約200米。警方、消防、民安隊之後到場搜索，飛行服務隊亦派出直升機協助救援。直升機其後發現該名男子，他當時已無生命迹象，由直升機吊起送往東區醫院，證實死亡。警方事後在現場一帶調查，在獅子山回歸亭發現一個背囊，相信屬死者所有，惟未找到身分證明文件。

去年5月30日，一名七旬老翁亦在獅子山近獅子頭附近墮崖，經5小時搜索後被尋獲及吊起，由直升機運到東區醫院後證實不治。

係真係少咗浮屍，但係多咗登山意外.........